老老豆豆，澳門手足過黎香港住返幾晚好過啦

到依家都重斷水斷電
政府d救災工作又好似失左蹤咁
依家睇facebook重話有機會有瘟疫
再加上黎緊又有2個風
不如過黎香港住返個幾禮拜，等埋下2個風走埋先返去慢慢執啦

傻啦 唔執邊有得成班圍喂威 自我感覺良好呀

執完又冇人清，都唔知執黎做乜鳩

年年派錢，就黎等天災果陣逃難用